近十年有咩機人番好睇？

AZ，除咗結局突兀，都唔錯

啱啱想講天元
但原來已經係13年前
Btw buddy complex, 銀河機攻隊

我講過好多次
結局係冇問題
純粹係鋪陳唔夠
因為成套野好多都係講單眼佬用計仔同道具屈人機
而忽略左公主其實都係有小小政治手腕
用聯婚呢招逼停班十五十六既貴族
有正統公主發號司令 邊個肯聽地球移民斯雷因

銀河機攻隊都ok既。
革命機開頭都唔差，但爛尾

滿月之戰

講真幾好睇

成套野個故事流程都冇問題,劇情都講得通,其實都唔突兀
除左個結局鋪排陳述唔夠之外,劇本上都仲有幾樣問題

最大問題 第一季尾射殺哂啲人有點多餘
第一季最好睇既地方,我覺得係劇情起伏大
好似第一集最尾突然侵略地球,中段最尾金毛頭貴族死,結局開槍個位
有少少似以前個啲宮鬥劇feel,個個都各懷鬼胎,又想佢被揭穿咁樣
個陣好期待佢第二季可以點展開,到頭來其實只要話公主比戰火波及變植物人,對後面劇情係完全冇影響
單眼佬係第二季完全靠隻外掛眼黎屈人機
冇左第一季咁計仔feel

翠星上的加爾岡緹亞
BUDDY COMPLEX
天使與龍的輪舞(笑片嚟計)

gundam thunderbolt第一部同the origin都幾好睇
不過thunderbolt漫畫後面完全暴走

睇到上太空
男主好慘

有冇pv J下

成套最好睇呢段,有劇透
後面啲打鬥比較平淡

不要內戰

我地是其是 非其非
我是同意AZ係好睇的
只係講下自己覺得有咩問題套野

黎蛇威武

健全機鬥士

銀河機攻隊
銀河騎士傳
天使與龍的輪舞
滿月之戰
蒼穹之戰神 EXODUS
新幹線變形機器人
Planet with
buddy complex

近十年既機械人動畫其實都係得好少套
高達AGE,G復,鐵血,thunderbolt,nt,twilght aixs,th origin,最多計埋獨角獸,同build系列
Break Blade同蒼穹有冇過十年
IS同frame arms girl,仲有套revision,gridman又計唔計機械人
muv-luv兩套外傳
魯魯修外傳同劇場版
翠星
macross 三角形
地球隊長
機械人筆記
希德尼亞騎士
重裝兵器
騎士魔法
白金意志
黑骸
M3
ID-0
Eureka AO同新劇場版
Buddy complex

近期
Listeners
Planet with
老虛個套
滿月之戰
AZ
darling

仲有冇

仲有
百合向既
輪迴的拉格朗日
雷加利亞三聖星

垃圾既
笑容的代價
彗星·路西法
愚者信長
重神機潘多拉

悶既
舞武器舞亂伎
創聖LOGOS

好睇
大和號2199

你係狗
創聖evol

最弱無敗神裝機龍

原因： 啲女好J 到pk

DARLING

要當戀愛番睇唔好畀啲反烏托邦設定昆到

成套嘢就係超級劣化版魯魯修
魯魯修第2季鳩極都有零之鎮魂曲一下合理曬魯魯修嘅舉動同角色描寫
AZ只要係睇唔明白毛做乜鳩嘅話成套嘢就同垃圾冇分別

利申睇唔明

原來上面冇人講fmp
作畫柒就柒左d但故事搭救

驚爆危機

想問大約故事係點
睇到落地球打信佛班人

天使龍

02我婆

騎士魔法算唔算機械人

唔該師兄

Re:rise 神作預定

Az,係近年神作,頭一季接近完美,睇到我起雞皮,對上一次係魯魯修第一季
不過一套好作品第二季一定差

算係年度小黑馬

2014年既樂園追放
虛淵玄劇本+水島精二監督

最新套高達gbd

唔知有冇睇漏
前幾集不停強調班軌道騎士當公主冇到，就算公主話停戰都唔會停
點知去到公主真係出返嚟話停戰，就個個停撚曬手
搞到斯雷因成個智障咁

btw最後個cp簡直完美
斯雷因配返二公主
eason配返韻子
金毛mk配返金毛mk

因為公主果陣冇實權
所以先要用聯婚伯爵二代
去加強個牙力
咁班牆頭草咪擺翻去公主果邊
搞清個緣由啦
唔通真係貪得意聯婚咩

Fmp比人無視咗

connective dio
acception

FMP

老實講
搵個尾三集先出嚟既伯爵做關鍵
前面又零表現
好難感受到佢個影響力

鐵血 單計第一季幾好睇其實

所以我咪話鋪陳完全唔夠
哪怕再早幾集比幾句對白佢都唔係咁既評價
對白係咁意講下話佢agger大公主派

發覺有套幾好睇啱啱10年又係冇人講
heroman

Gundam BF第一季同最新嗰套
兩套都黑馬黎

算既
睇男豬玩無雙幾爽

但係冇機械
用魔法結晶

創聖大天使evol